<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<Trips>
  <Trip username="Aha" id="0" tripname="Harpagan" tripdesc="Nie brykaj" />
  <Trip username="Aha" id="1" tripname="Oboz wedrowny" tripdesc="description: tygryseque rolez!" />
  <Trip username="Asia" id="2" tripname="Maraton Sierpniowy" tripdesc="Maraton Sierpniowy zbliża się wielkimi krokami. Na liście startowej jest już ponad 360 nazwisk. A wśród nich jeden z najlepszych rolkarzy świata Diego Rosero. Uczestnik maratonów w Stanach Zjednoczonych, Ameryce Południowej i Europie. Srebrny medal w maratonie w Berlinie, złoto w sprincie podczas Igrzysk Panamerykańskich – to tylko niektóre osiągnięcia tego wybitnego zawodnika. Jego obecność na Maratonie Sierpniowym świadczyo tym, że nasza impreza jeszcze przed startem uzyskała status ważnego wydarzenia sportowego w świecie rywalizacji rolkarskich. Diego, jak i wszystkim uczestnikom życzymy powodzenia. Jazda na rolkach to nie tylko jazda szybka, ściganie się czy rekreacyjne zwiedzanie coraz większej sieci trójmiejskich ścieżek rolkarskich. Dlatego na Placu Zebrań Ludowych towarzyszyć nam będą również najlepsi zawodnicy uprawiający Freestyle na rolkach. Na placu odbędą się zawody (0 cons), które uzyskały aprobatę World Slalom Series Asotiation. Zawody tej klasyfikacji odbywają się na całym świecie m.in. w Rzymie Kijowie Maladze i Koln. Punkty zdobyte w trakcie poszczególnych zawodów wliczane są do klasyfikacji generalne http://www.worldslalomseries.com/rankings/. Aktualnie najwyżej sklasyfikowani Polacy na świecie to Renta Bugalska JaNaRolki team pozycja 12 w speed slalom oraz 19 we freestyle slalom, którą będziemy mieli zaszczyt gościć na naszych zawodach. Gdański team zawszespoko ma w swych szeregach najszybszego Polaka w speed slalom - Jacka Parulskiego oraz najlepsza kobietę wśród amatorów, która awansowała do klasyfikacji pro we Freestyle slalom Weronikę Konczakowską (16 lat). Pokażemy, że rolki łączą ludzi z pasją. W jakiejkolwiek formie są fantastycznym sposobem na spędzanie wolnego czasu. Przekonacie się już 29 sierpnia… " />
</Trips>